［緊急] 好多抵港航班delayed/cancelled

八點前check都仲有estimated arrival time, 而家變晒delayed/cancelled

佔貨運優先呀咁多位！客運上到機但貨運走唔到經濟損失先至大呀！

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區